(戰爭尚未完結）差距僅0.6％！川普、拜登「決戰」內華達州

美國總統大選開票尚未結束，拜登目前以264票領先川普的214票。若拜登能拿下內華達州的6張選舉人票，就有望以剛好過門檻的270票數入主白宮。不過，根據最新開票結果顯示，川普在該州的得票率緊咬拜登，兩人差距不到0.6％，川普仍有機會翻盤。

拜登現階段以264票，領先川普的214票，還有5州仍在計票當中。就算川普拿下東岸賓州、喬治亞州與北卡羅萊納州，共計51張選票，讓票數大幅上升，仍不到當選門檻的270張選票，因此西岸唯一未開出的「內華達州」便成為雙方陣營決勝點。

若川普成功勇奪東部3州，選舉人票將會一舉飆升至265票，超越拜登當前264票。然而擁有6張選舉人票的內華達州，還在持續計票中，而且由拜登以49.3％微幅領先川普的48.7％，差距僅0.6％。

只要拜登勝出，就會剛好抵達270票大選門檻，川普只能以5票之差飲恨，即便再拿下阿拉斯加的3張選舉人票，也還有2票之差。

負責選舉事務的副州務卿索利（Wayne Thorley）表示，他原本預計4日下午宣布進一步開票結果，但稍晚就向CBS頻道8 News Now證實無法達成，必須延遲到5日上午9時（台灣時間6日凌晨1時）宣布。

（圖／路透）

咁想拜登贏 依家咪贏咗囉

真

vegas開咗75%，無乜機會係trump贏

我都計過剩低嘅搖擺州嘅數，Trump 要一直每個州連贏先會「險勝」

Btw MI, WI, AZ 呢三個州睇下之後會唔會告民主黨舞弊打官司，宜家仲有變數，不過五毛懶理不斷喺出面講輸啦

拜登嬴埋佢啦

之後可以去教美國佬国语食人血

拎到NV都唔會夠270, 因為ME有一票比左侵, 同埋睇佢都肯定計埋AZ

唉, 我都係咁話

阿侵其實係一個好好的總統, 做實事, 唔講大話, 答應左搏哂老命都去做, 就係衰把口唔收

相同人票由眾議院決定總統

End game

一個州一票, 都係共和黨佔優

好似第二個洲又有一票比biden，
已經計埋，
AZ反cup唔到既話 Biden 啱啱好夠270。

而家264：214 咪已經計咗ME 1票比trump
同理Nebraska都有1票比咗biden
Biden 贏埋Nevada 6票就已經270

但AZ未開, 計埋AZ根本就on9

AZ都開到86%啦
而家50.7% : 47.9%
Trump要贏就要係剩低嘅票攞到63%
人哋點計一件事，贏唔贏到另一件事
問心你覺得反cup到咩

剩返既全部walk in 5050機會拎到

我頭先心入面第一句就係：dont give me hope

唔好發夢 賓洲都準備拜登反cup

1.12

賓洲1.10 內華達都係1.10

內華達1.11打錯

加油川普

北卡同佐治亞都危危乎我登贏了

北卡 4點幾,無理由輸

咪玩啦 果到本身藍洲黎開哂你輸得仲多

笑撚死vegas 都未開曬。
即同我講CA轉紅一樣咁on9

等加洲d左膠接受社會主義的鐵拳咪仲好

有冇人知az計票係咪又停咗？點解？

vegas 咁藍侵邊有可能贏

print緊啦print緊啦 唔好急

今場選舉其實都幾勢均力敵

笑撚死

咦,又係你阿

究竟點完票未 洗唔洗我幫手點

幾時有結果？
已經報定名學普通話，同埋訂左兩箱簡體字copy book，一出result就努力學習啦

印緊

NV快D開埋佢
我等唔切開支香檳幫我登慶祝

等完點票，都仲要等埋上訴
其實要放低、調整心態看待

輸撚硬
冇新聞搵新聞黎講

睇NV不如睇AZ

唔洗計都知啦天才
依家我登264啦
first to 270

Why
NV個差距細啲

拜登睇著嚟食，梗係勢均力敵

內華達州幾時點完

根本就係民主黨既州盡快點完個人然後hold 住共和黨嚟睇吓做幾多票

拜登贏硬

Michigan開6X%票個時 領先9%都比人反cup
0.6%你想點贏

我覺得有機會264:265
然後內華達6票成關鍵

完啦好嘛?

NV差拉斯維加斯
嗰邊藍區
開埋只會拉闊差距，唔會追近

AZ唔同
差14% 50萬票
而家侵落後8萬幾
淨低嘅冇哂mail 票，親身投嘅票傾向侵嘅較多
呢50萬64開侵就贏

唔知點解笑咗

守得住 PA 先算

NV 51區外星人發功未

唔會完
永遠都唔會遠
侵重未輸

兩邊都重要
缺一不可

係呀未輸啊。

要幾多票有幾多票, 點玩? 郵票呢樣野根本弱鳩智兒戲到

內華達好難，除非LV union同少數族裔全面flip

唔包裝說話，講野難聽，但夠真

依家賓州勢危

係, 佢係一個好難得的總統

好多人支持佢就係因為把口唔收

麵麵

收到消息

班美國垃圾白鬼
唔信蝙蝠，果子狸有毒

攪盤生意
整個野味市場係new York
搵埋China joe 做宣傳
有無得諗

我plan緊幾時疫情完咗去西岸玩，到時應該有得食狗肉飲二鍋頭

多數都係...你明的了

舞弊到咁有咩好期待制度內爭取

Trump: xi is my best friend
Joe: me too

但同時都係因為咁樣好多美國人憎佢 俾媒體不斷放大
好多美國人淨係睇呢啲表面野,唔睇佢實際做過啲咩

共狗睇到選情真係笑到見牙唔見眼

Az開始點票了

尋日全日上上落落幾次，心很累

Walk in 唔係一早計哂咩...?

晒鳩氣啦..

We are in the end game now...

開咗 mail in 先, walk in 之後開
之後會唔會又有一堆郵寄選票突然間插入嚟就唔知道喇

area 51? 外星人幫邊邊？

內華達州唔係有個外星人住嘅51區咩？佢哋係藍定紅？

應該計緊或者計好需唔需要印
要印幾多
關鍵賭城

藍，其實係佢地控制

佢地係中共既(外星)人, FACT CHECK 左

Trmp 險勝1500張

吓? 真唔真啊 dont gimme hope 喎

香港點票算唔算世界級水平?

香港咁細，投票站咁集中，點同人地比

侵侵要贏晒NV,GA,PA,NC先可以反cup

係咪喺淘寶訂？
可摸意一齊買？

9up唔洗本

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

sad but ture

藍洲無乜期望
仲要淨返郵寄多

內華達輸埋就輸仲睇其他？ lol

侵侵大戰拉斯維加斯

睇住連登仔呢幾個禮拜日日講拜登訓係到都贏

其實睇幾多票開左同lead幾多無意思, 自己打開每個county睇下, 就知紅色鄉郊已經開曬, 未開完都係藍色城市, trump只會越輸越多, NV輸硬, PA, GA都反cup硬, 唯一可能險守到得NC

咩輸啦
侵侵贏硬，贏到開巷

如果眾議院都打和會點 到時選舉人團選完眾議院都換屆啦

大鍋，喬治亞州宜家仲有98729票未開，雙方差距0.4%，22567票。

注意：蕭生曾預言該州川普會贏。

trump: 媽打達 媽打哦嘩啦奶唷

大戰拉斯維加斯

我無只細研究,但聽你咁講,
我睇bet365 賠率,
真係同個賠率吻合
加下GA,NV,PA 呢D 全部1.幾
NV同PA 仲唔係1.9個隻,係1.1...
GA叫好D 上番D ,但都有1.5
係得NC 4.33.......

1.53

其實你邊到睇到仲有幾多選票未開

自己計

我見開極仲有咁,真係等到J都長....

尋晚已經對點票無哂期望，
而家唯一係睇官司攪成點

應該聽日先開得曬。

點會, 咪再FF啦!

過埋今日侵會畀敗登反超GA同NC, 當敗登送大禮讓NV畀侵又如何

算啦唔睇喇，生於安逸，死於憂患，咪等佢地享受下社會主義鐵拳嘅味道